一開始唔係好確定呢個人，但依加覺得自己簡直係全世界最幸福嘅人！

一開始覺得佢毒毒地
唔係油頭個隻毒
係內向個隻 又好怕醜 驚同佢一齊會悶死
個陣諗咗好耐 決定都係試下 因為第一次同佢約會真係覺得好好傾
同埋我地第一次約會係踩單車
佢由屋企踩出黎會合我 再踩去一個好遠嘅地方 又踩返去佢屋企拎嘢 再踩返去送我返屋企 再踩返自己屋企
之後佢同我講 其實個seat銀到佢jj好痛
呢次係我地唯一一次嘅單車約會

第三次出街落雨要擔遮 佢勁老尷咁放隻手係我條腰到
即刻feel到佢好生疏 雖然有啲老尷但感覺好可愛

佢唔識浪漫 唔會送花
第一次情人節 夜媽媽帶咗我去公園
然後好誠實咗同我講其實無準備啲咩
（佢個日啱啱落機 參加完親戚嘅白事）
送咗一盒我最唔鐘意嘅酒心朱古力比我
我「我之前咪同你講過唔好送酒心」
佢「但你成日講反話 我以為你話唔要啫係要」
以後我都無再講過反話
條友傻架

第一次過除夕 我地去咗睇煙花
佢一直有anxiety
差唔夕倒數個下 佢話要去廁所
但其實我知道佢係想去嘔
我即刻覺得好心痛
呢次係我第一次知原來anxiety會令佢有咁嘅反應
覺得自己好似迫佢出黎令到佢嘔
但佢無怪我 仲話唔緊要 佢會慢慢適應
所以第一年嘅倒數 我地係隔住個廁所嘅

第二年 我地係留係屋企
本身無諗住上天台
但最後一刻啲朋友話都係上去喇
結果我地係𨋢入面倒數
第一次可以倒數之後錫佢
個下我覺得 同佢一齊係去到都唔緊要

我地好快就同居 雖然都會嗌交
但有日一齊洗碗嘅時候我問佢「你覺得我地會唔會太早同居啊」佢話「唔會 我覺得好舒服」

有時因為工作時間癲倒 連續幾日都只可抱住對方訓幾個鐘
所以即使同居咗咁耐 依然好想日日見到佢 聞到佢陣除
有時如果我放工佢仲未訓 仲會揸車黎接我
（佢份工有時真係要做十幾個鐘 仲要好早開工 真係好攰）
為咗我地可以留係一齊（我地唔係香港）佢話「可以搵多啲錢 攰啲都唔緊要」

有時因為工作原因心情好差 m到脾氣唔好
佢全部都食曬 （當然都會鬧返我轉頭）仲會慢慢叫我講咩事
同我一齊諗解決方法
我係個種有咩唔開心都唔會講出口嘅人
同ex大概就係因為咁樣分手
佢係第一個可以撬開我把口嘅人
所以每次反省返 都會覺得自己係閪女人
佢亦教識我有問題有不滿嘅時候 要即刻平心靜氣咁講
唔好咩都一黎就嬲一黎就喊

一開始覺得佢毒 好似唔係好成熟咁
經過呢段時間 發現自己先係唔成熟個個
連拍拖都係靠人carry
有時真係覺得我呢個自私精 閪女人唔值得啲咁好嘅人

呢堆說話一直都想同佢講
但有時說話去到嘴邊又覺得好似有啲太cheesy
周不時係無人嘅時候 諗起你 我會大嗌一句 「屌 我真係好撚好彩」
好感激你一直對我嘅愛護
不過對唔住 我諗你要忍我一世嚕

Ok

做咩負皮我

sweet

This

關我撚事

你哋唔喺香港，咁喺邊度

我男朋友都係幾內向 怕怕羞羞既人
一齊左幾個月 佢都好少何會講佢自己嘅嘢
你男朋友一開始係唔係都係咁㗎？

分手啦 叫個男仔同我一齊

TOO

我都好內向但好唔成熟

當呢到facebook on99

你咁講 叫我呢D單身JJ係2月14果日
情何以堪
但都祝你幸福快樂

識欣賞同陪伴好男人的女仔
其實好少

難得仲會為佢著想

is

Green

又真係幾sweet😂

好sweet呀 嬲

過兩件分手啦

你當呢到係你facebook?

以為去咗講故台

你要幸福呀！

第三次約會，
擔把傘都可以放隻手係你條腰到!!
怕羞? 毒??

此貼已完

差d想講too long didnt read

隔住個mon都feel到sweet
祝你地幸福

Facebook

我盲了

毒d嘜

開心

通常過耐啲 等佢完全信任你
佢就應該會係咁講自己嘢
雖然你唔係問我
但因為我男朋友同你嗰個差唔多所以就答咗

好sweet

讚

屌 睇完個post好撚嬲 嬲自己

一開始佢唔會主動帶起話題
我會好似speaking咁係咁問問題
但佢所有野都好坦白 唔會有隱瞞
但佢好少會主動問我以前嘅嘢
所以有排講起 佢嬲嬲地話 點解你問我個陣自己又唔講
可能事隔幾年 我已經無再諗之前嘅事 太耐了

我唔係有心當呢到係facebook架
只係當呢到係樹窿
打打下就變咗too long didnt read
Sorry

情人節我地都無得出街
個日我仲要返夜 被迫睇人sweet
我地都傾好唔再買禮物 要儲錢
但佢話會煮燭光晚餐

你無我條腰你就會明佢擺個位係幾奇怪
我都唔識形容
到依加仲笑緊佢

幾驚係gay

如果係gay，成件事就好合理

睇完諗起自己以前d野有d sad

希望你地keep到

留名學嘢

有咩sad嘢可以分享吓
等我同你分擔吓

無 佢唔鐘意shemale

毒撚 夠鐘起身返工

on9

過兩年分手啦

仲以為睇到最後會有大家除褲互插既情節

anxiety 係會導致真係嘔㗎？
有無睇醫生食藥

果然係新5p壇，又係千字文放閃

我都係 好失望

見到最尾個句負皮左

睇左一半覺得怪怪地
睇到尾
屌你點解唔係gay post

又係到吹奏毒撚

同居左幾耐？
成日一齊會唔會冇再搞野

Noted

一路睇一路搵嗰啲
屌到我硬曬/互射咗幾次
拉到落底都無
屌 嘥曬我啲時間

曾經都好似你咁,但一句冇feel就走左

一個毒撚係到吹奏自己真係好肉酸

留名睇同caca一樣俾人爆勾佬。網上吹捧自己一對完美，現實淫娃綠夫。

其實我都係羨慕～

gay test fail

當呢度facebook咩屌你老母，不如講埋今朝早餐食咗咩呀笨柒

重甜
幾sweet 呢啲先係拍拖架嘛

恭喜恭喜

一睇就知男人寫

互射左未

咪係，我一齊咗成個月先夠膽掂手以外嘅地方啊

我內向 性格安靜沉悶
被分手

好好珍惜這種男生
這類男生大多長情而專情

原來病嚟㗎 我緊張嗰陣都會係咁作嘔，但未試過真係嘔出嘢

卜左味

男事主rip 日後娶個公主返黎

Xanga咩屌你老味

我唔知要做D咩令佢信任我
有時我會諗 你唔信我當日做咩追我?

你地男朋友真係幸福
我都係內向撚
有個明自己既女朋友真係好正
但好難遇到

Not bad

我哋同你哋好似
一齊加油

Agger

Lm

表示多啲你對佢既愛同信任掛
真心相愛既話 好自然佢就會慢慢完全信任你
我諗都係時間上既問題嚟姐
咁中意可以係一時對你有既感覺
但信任係要慢慢累積返嚟嫁嘛 慢慢嚟啦

個男既應該有錢仔

呢個post見到好多葡萄樓主既死毒撚

佢係因為 chemical imbalance
仲有depression
佢無食藥 但有食supplement去幫助增加一隻hormone嘅production

佢陪我返香港見朋友個陣 係完全食唔落嘢
大部分時間又聽唔明我地講咩
我驚佢悶 同佢講佢唔一定要陪我
但佢話佢ok 一路無投訴過

同居咗一年
有時間就會做愛嘅事
一星期三四次
我地返工時間好唔一樣

今朝無食早餐

可以搵醫生睇吓
驗血會知係唔會chemical imbalance或者其他問題
我自己都有試過
但比佢輕微好多

等吓喇巴打
我係我男朋友第一個女朋友
佢都等咗廿幾年

我ex係連解釋都無 隔住message同我講分手
打比佢 電話都唔撚聽
所以之後我四年都無拍拖
多撚謝條仆街 我先可以遇到依加呢個

家務我做大部分
我地錢係一齊儲一齊洗
再加埋讀女校比較麻甩啲
佢有時會話我有啲似男人
多謝你覺得我似公主

我宜家仲話會等佢係咪好傻,散左兩個月,對方已有新仔

祝你地幸福

放手喇巴打
唔係你嘅你點等都唔會係你
不過先分咗兩個月
俾啲時間自己沉澱吓啲感覺先
但記得唔好返轉頭

我個陣係有一吓醒覺為咗個仆街咗樣喊足幾個月真係好on9
即刻搵好多pt塞滿曬自己嘅時間
做其他嘢令你有成功感嘅時候 你都會諗少咗個衰人

後話係佢隔咗三年之後寄信同我道歉
我都唔知算唔算原諒咗佢 因為對呢個人已經完全無感覺

下次可以加上互含,屌屎眼,double handjob,creamhole情節,謝謝

係嘅 對唔住大佬